\vbox{
    \ifmini
        \section*{Tanzlied der Spielleute \index{Tanzlied der Spielleute}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{d B C d(A)} | F C d A | d F C d}
        \chorus{\wdh{d B C C\spt A(d)}}

        \begin{enumerate}
            \item Über dem Horizont | Wie durch das bunte Laub
            \item Sanft er die Laute | Spielt über rote
            \item Schwarz wie die nahe Nacht | Kühnheit in Streit
            \item Gestern trat buntes Volk | Lauschend dem Klang
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S70 Tanzlied der Spielleute\index{Tanzlied der Spielleute}\index{Ueber dem Horizont}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] }

            \item Ü\chord{d}ber dem Horiz\chord{B}ont r\chord{C}ot Sonne thr\chord{d}ont,\newline
                  nahen zwei Reiter \chord{B}auf der Straße n\chord{C}ach Clerm\chord{A}ont.\newline
                  W\chord{F}ie durch das bunte La\chord{C}ub es s\chord{d}ie in die Wälder z\chord{A}ieht,\newline
                  s\chord{d}ingt in den kahlen Zw\chord{F}eigen leis' der W\chord{C}ind sein L\chord{d}ied.\newline \newline
                  \wdh{B\chord{d}am bada bambam b\chord{B}ada bambam b\chord{C}a b\chord{C\spt}a b\chord{A}a,\newline
                      b\chord{d}am bada bambam b\chord{B}ada bambam b\chord{C}a b\chord{A}a b\chord{d}a.}

            \item S\poc{d}anft er die Laute str\poc{B}eicht, tä\poc{C}nzelnd und lei\poc{d}cht\newline
                  bauscht er den weißen F\poc{B}ederbusch. Den W\poc{C}olken gl\poc{A}eich\newline
                  sp\poc{F}ielt über roten R\poc{C}osen Schl\poc{d}eier von zarter Ha\poc{A}nd.\newline
                  Le\poc{d}nkt so den Schimmel fr\poc{F}oh der Eine du\poc{C}rch das L\poc{d}and.

            \item Sc\poc{d}hwarz wie die nahe N\poc{B}acht, wü\poc{C}rdig und sch\poc{d}wer,\newline
                  treu ihm zu Seite zieht der Z\poc{B}weite st\poc{C}umm ein\poc{A}her.\newline
                  Küh\poc{F}nheit in Streit und M\poc{C}innen w\poc{d}ichen wohl Zucht und \poc{A}Maß,\newline
                  d\poc{d}och folgt sein Herz den St\poc{F}immen, die sein G\poc{C}eist verg\poc{d}aß.

            \item Ge\poc{d}stern tat buntes V\poc{B}olk mu\poc{C}nter sich dr\poc{d}eh'n,\newline
                  heut werden Herscher er\poc{B}nst vor ihren T\poc{C}hronen st\poc{A}eh'n,\newline
                  lau\poc{F}schend dem Klang der \poc{C}Lieder, d\poc{d}ie ihre Seele si\poc{A}ngt,\newline
                  w\poc{d}enn sie im Tanze Sc\poc{F}hwert und Lanze n\poc{C}iederri\poc{d}ngt.

                  \ath{Worte \& Weise: tolu (Thorsten Ludwig) }\nopagebreak


        \end{enumerate}
    \fi
}
